連登多5p仔真係好事

成班垃圾字都唔識打

收左工上黎屌下佢地發洩
不知幾爽

好過上紅登依d冇人上既壇

一見到5P 一定要狠狠咁屌柒佢地！！仲要咒佢地全家比車車死！！

樓主岩牙

秒